SEM尾?

NO
還債

我立即屌你老母！

你唔使訓?

瞓了
點解冬仲未入嚟！

5G